警香港仔反非法賽車 扣查15辣跑拘17男

警方於今日(2日)凌晨1時左右，接獲市民報案，指有大批私家車由九龍區浩浩蕩蕩駛往港島方向，其後沿香港仔隧道往香港仔追逐飛馳，懷疑有人非法賽車。
港島總區交通部特遣隊隨即展開部署，並於黃竹坑道與南風道一帶監視，其中14部車駛至香港仔消防局對開，被前後包抄警車閘停，另一輛車則趁機突圍，沿南風道往司徒拔道駛去，並一度企圖撞向在場警員；警員口頭警告不果，拔槍戒備，警員最終亦於司徒拔道近皇后大道東截獲該輛私家車。
經初步調查，15名男司機(19至44歲)涉嫌非法賽車及非法改裝，除15名被捕司機，其中2部車分別載有一名乘客，其中一車的姓黃(24歲)男乘客亦涉嫌非法賽車被捕；而涉嫌企圖駕車撞向警員的姓徐(32歲)司機，則與車上一名姓林(28歲)男乘客，亦分別涉嫌危險駕駛及非法賽車被捕，全部被捕人士現正被扣留調查。
現場所見，有個別改裝車輛的車尾加裝定風翼及車內加裝儀錶板，而其中一輛車的波棍、軚盤、手掣、腳掣、油門俱已改裝，車內電器裝置亦被拆走，有如隨時「落場鍊車」，全部涉案車輛被拖返汽車扣留中心候驗。

垃圾賽車 抵撚死 夜晚係到響？響多啲啦

need for speed?

好波

而涉嫌企圖駕車撞向警員的姓徐(32歲)司機，則與車上一名姓林(28歲)男乘客，亦分別涉嫌危險駕駛及非法賽車被捕

算唔算手足

唔好講政治立場啦

咁佢響喉係真係好煩

日日0神係到嘈

全部靚車
TTRS同FD2

關乘客咩事

接獲市民報案，指有大批私家車由九龍區浩浩蕩蕩駛往港島方向

唔係響喉撚 邊個會得閑報狗

拓海咩

領航員黎

我要渣GTR

乘客點樣非法賽車?
坐隔離做領航員？

呢班pk都響左大半年以上啦，班死popo而家先識做野

岩嫁啦 吐露港公路太和至大學段都好多賽車
有冇人報下

抵啦

屌個記者真係唔識個喎，飛雞原裝個樣已經有尾翼啦

狗肉tt 黎

有冇人知道捉左要判幾耐？

可能係差佬唔識

可惜 竟然冇人因為拒捕而炒車
美中不足

FC鬥

手足

辣=垃

除非你克服咗依樣嘢，如果唔係你冇得同我架FC鬥